五點後停止所有互屌 討論下次策略

唔該各位手足

私了 左膠拖開
完

推

聽日見！

不完美 可接受 可改善

幫推

Push

太多扮屌人做分化
只檢討唔屌同路人

PUSH

push

人手置頂

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

［求推］請記住我地最大既武器其實係團結

勇武：以後帶刀出街，食生果
和理非：擴大連儂牆範圍，所有港鐵站廣告牌，放popo入去果啲商場（例如沙田新城市）

以後帶刀出街，反正雷射筆都拉，我不如帶刀

大家都嬲，但下次同樣事件，去定唔去，要有共識，如果唔係又會再重覆

學下對家玩針都得嫁

高空掟屎彈

唔小心比咗負皮
同意巴打 私了！

我地手足比人打到手骨盡斷呀，已經忍無可忍

升級囉，終於可以合法升級

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？

見到成班自己友嘈自己友，明明同一邊都好嘈

嬲就緊嫁啦，仲要今次策略有好大分歧，所以要有共識先

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

停
915
反思
不完美可接受要改善

大家自己人，唔好成日互屌啦。
團結是力量。
再內哄，而人哋不停進化。
到最後我哋只會輸。我唔想睇到呢嗰結局。
我諗大家都唔想。

agger好多風向分化post

大家停滯不前咗一排，係時候好似一開始咁進化

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿